[清算名單] 奶共藝人為《人民日報》拍片 籲用選票重建香港

香港區議會選舉明天（24日）舉行，官媒《人民日報》今日（23日）在微博上發布一段名為「香港加油」的影片，並配上文字稱「成龍、陳小春、惠英紅等港星集體為香港加油，向暴力說不！」

在這段影片中，一眾香港藝人分別在鏡頭前，用廣東話說出「香港你我家，建設靠大家」、「重新出發，重建我們認識的香港」、「還我本來香港」、「守護建設家園」、「拒絕暴力，守護香港」、「用選票向暴力說不」、「區議會選舉記得投票」等字句。

其中出鏡的藝人明星有成龍、惠英紅、王祖藍、容祖兒、陳小春、周海媚、關禮傑、吳啟華、肥媽、陳浩民、翁虹、梁競徽（影片中顯示梁烈唯）、莊思敏等人。

你歸得邊就預左有機會歸錯邊
全港6成選民要抵制奶共藝人
向奶共藝人說不

【立法會選舉】簡易配票方法

這個配票方法在立法會選舉有可能實行嗎？
如認同請make noise，好人一生平安！

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

以後有BabyJohn嘅戲都唔會睇

Babyjohn 有咩？

企錯邊，係咁先

唔系喔 佢地支持真普选 依班叛国贼 我地中国四十亿人要抵制佢地！

洪天照係人？
一半以上係香港冇job

蔡淇俊
唔講都唔記佢

有咩?

楊明易搞啊

「吒咤」反映民意嘅投票

講咁多無用 始終我地唔知佢地有無人私下有幫手 根本唔清楚 反而要知個藝人係咪藍 睇圈內人嘅態度 包括其他藝人同dj有無同佢地割就知

絕對支持唯唯

有咩？

Thanos: I don’t even know who you are

成堆暗星
你唔拎張相出黎真係唔會記得佢地係邊個

祖兒係黃到發金的暗黃牙😭
佢有叫人飲水同po歌詞
係公司迫佢ga😭😭😭

清算

係咪撈亂左蔡淇浚做蔡瀚億

馬蹄露去左邊

無個識

肥媽被黃了，形象想變都變唔到

除咗 唯唯 呢堆人唔加個名真係唔知乜水

Push

做乜姐你

係佛山做生意點會唔奶
奀星走出嚟刷存在感

黎瑞恩 李美慧呢兩個直頭夫家都係紅底黎
洪天照應該係洪天明兄弟黎
梁家仁過氣老野
吳毅將毒瘤明黃子楊呢D以前半紅不黑敗走中國
陳國坤靠做老翻李小龍呃飯食
梁烈唯楊明肥媽呢D垃圾就更加唔洗講
其他都係多數二打六,莫華倫呢條仆街應該直頭成個家族都奶咗共

明明BabyJohn 好似有出黎行過

拒絕暴力，守護香港

只係識莫華倫 肥媽同港碟競fight

9成都唔識

楊明

菜淇浚呢d過氣tvb廢氣唔識係正常既

不過大字屌錯人真係好柒，大家唔好再推

洪天明
洪天照
洪月讀

成段片只係口號式宣傳，內容空洞，基本上只要chok多兩句就知底牌。

點解可以冇個識咁濟

個人覺得對香港不聞不問 每日淨係吃喝玩樂既藝人/演員同歌手 仲有心日後都應該一齊清算 唔係仲做乜撚野公眾藝人

係咪以前tvb處境劇同yoyo一pair個個

係呀

諗起yoyo:「喂呀！唔好影啦！」

好想裝修楊明d舖

dllm 除左肥媽冇個識既

佢值得

有成龍代言加持強國好快仆街

多謝你哋
成功用選票重建了
唔係你哋呼籲我都唔會出嚟投票

咁多年都無睇錯容祖兒
無英皇你會做到天后？就憑你唱足十幾年K歌？

林俊賢本身係支那有生意+近年復出拍戲搲銀 係微博鬧示威者又整
舉報熱線
洪祖星話過十年拎最佳影片係香港影壇末路
李霖恩就前保安局長個仔
山雞就政協嚟

香港人會清算你地

講私下幫手係好笑

香港偽人，祝佢地全部死上大媽區之後被自殺或者上台俾人捅一刀

全部二打六邊緣人

好多都過氣藝人
好難抵制喎
罷睇湯寶如星期日個節目

推

我唔係指片中人

偽震當年狙擊劉錫明係正確

一般香港人只認到肥媽

下
我睇完相都唔知

冇個識

梁烈唯?
唔係改左名做「梁勁廢」架咩?

正，自爆，唔駛煩，可以無視呢班暗星。

重建香港

唯唯係咪做緊臥底

never forgot 清算到底

容祖兒

成龍 王祖藍 惠英紅
陳小春 陳雅倫 周海媚
陳浩民 翁虹 關禮傑

林俊賢 劉錫明 李國祥
梁烈唯 金雞百花奬嘉賓 黃子楊
洪天照 莫鎮賢 梁家仁

肥媽 湯寶如 李霖恩
李耀景 楊明 張柏文
歐靄玲 彭敬慈 洪祖星

文佩玲 莫華倫 蔡淇俊
陳國坤 林漪娸 李美慧
吳毅將 黎瑞恩 何婉盈

黃銘健 莊思敏 莊思明
陳秀麗 顏光興 頻仟汶
林迪安 黃竣鋒 鍾少雄

嘔心

關禮傑兩個女好似ABC咁

成班過氣演員

呀～～～

䑛共人 亲 搵多啲

我以為自己問題 九成人都未聽過
原來大家都唔識

喂呀

呢班能樣除左識係大陸含能俾人屌屎忽仲係香港邊有市場呀？

啲死人背景音樂都係果d 好撚慘情feel, 遲早又會整條中共救世人果播埋d激昂ge 音樂

人地係香港出世ge 中國人， 講黎都哂能氣

成堆垃圾

依班賣港賊

push

永久不錄用

反而校長冇拍片

睇完民意之後佢地應該知道中左伏

我都係 九成名又冇聽過 樣又冇印象

叻哥唔撚見咗既？

依班人要逐一清算

邊有bj

pish

肥媽彈出彈入真係唔死都無撚用

少數派既聲音wfc

點會呢
佢地仲有13億人口嘅市場 但人地都唔受佢地玩
拍得片就放棄咗香港市場

其他過氣同r 撈藝人都算
雞容真係唔知有咩誘因奶共
明明佢唔係靠大陸市場
好似eason咁唔表態，間唔中出黎開concert 都大把人排住隊買飛
話佢為錢根本講唔通

我懷疑我自己拍條片話自己係明星都得

啊！!!!!!!

識既三隻手指數得晒

當年食YoYo好似fail左

佢三四年前佢上咗大陸發展啦

成班2打6

奶唔奶共郁係無job

老老實實，大部分都係半紅不黑，或者霉到無咩人記得既藝人

好驚無人仔搵呀

大部分都唔撚識

之前驚俾人裝修 貼左張反黃又唔撚認，依家繼正啦，仲想點兜

大家咪用咗選票同暴力割席

楊獸性奶開共，佢點都要跟住奶啦

呢堆全部返大灣區生活吧

支線任務來了

大家都用選票懲罰有問題的一方

根本要建立黃色娛樂圈

點解張list我近一半都唔識

條撚屌之前仲扮黃
屌佢老母

杯奶共狗所有廣告

其實睇形勢都預左支共輸架喇
呢個時候仲撐真心on9
呢啲人到時輸到仆直都唔抵可憐

楊明？

又要裝修了

估唔到佢仲敢出黎,721之後喊到咩咁,其實都係扮,果然係偽人

TVB播咗幾日啦
除咗開頭果幾個,其他全部奀到唔奀

裝修

who

其實，佢地要「重建」嘅「熟悉」香港，應該講緊英屬香港。所有人都係97前出道，剩低嘅都係受英國教育。

最出名都係靠yoyo佢啲演技演咩都好似智障 。。。

佢啲湯店生意點

想講個彭敬慈, 係幾多戲拍嘅... 十鳩年前, 唔係睇反黑以為佢蒸發咗
仲有條撚樣係靠「梅姐徒弟」個朵先有機會入行, 心諗條撚樣咪映衰梅姐啦, 何韻詩都係同門, 點解可以咁差天共地

屌你老母肥媽輸打贏要

吳藝醬變到咁

星期三晚，香港人一齊出黎又曬多次馬，賀區選勝利嘅同時聲援理大手足

屌你老味大部分都唔撚識

劉錫明 廿鳩幾年前倪震笑你毒瘤明原來係冇撚錯 倪震走得太前

真心成班2打6真係得啖笑
仲要排頭有大頭的竟然有翁虹陳雅倫呢d過氣艷星
反而揚明唯萎呢d係電視都叫有名有姓
成件事其實好圍威喂feel

Babyjohn黃架屌你

之前又話選舉就係港獨
做乜拍埋片叫人投票

你真心on 9 ,佢係天真唔撚識唔理政冶未on 9

我係香港重光之後呢班仆街一下場同popo一撚樣要清算

翁虹想復出拍三級

其實香港偽人仲有人睇咩佢地觀眾群都係藍絲大媽架啦

乜水

仲睇TVB本身已經係弱智人士

Jumbo tsang

仲有陳雅倫

漏咗顏仟汶

楊明條友彈出彈入 佢湯店d 員工真係多得佢唔少

好驚訝竟然冇劉華

明顯假膠啦

之前撐明日大愚已經比人屌到化,都搵夠又有社會名譽有腦都盡量唔再幫政府啦

其實我真係無睇佢地好耐, 我都唔知點抵制佢哋

呢班奶共狗睇到選舉結果諗緊乜？

麻煩叫容祖兒收皮啦

返工冇野做咪仲好

呢班撚屌除左陳小春都唔知有無投票啦

想當年佢話自己會超越利智
唔係伍詠薇決賽病咗點會輪到佢拎亞姐冠軍

好多都唔識

除左肥媽，認唔到其他

示

係咪區選輸左無糧出🤭

打手出下聲

相關商品/商店

莫華倫：自家烏冬

啲雞容fans明明話係暗黃
點解會咁架

奀星大雜燴

死, 有好多都唔識

暗星

明星最怕無人理 Don’t make stupid people famous

入面可能得5個以下可以叫做明星 其他暗星